玩option既你最多試過贏幾多%？

贏係邊隻？

由幾多開始long call/ put去到咩價錢？

你會揀溢價幾多%？

如果係short既你會點控制風險？

如果係輸既可唔可以分享下點輸法

恰著咗

-100%

你講到賭錢咁

對沖變投機

輸到隻call只值1蚊美金 由9佢

玩咩輸

1000%，琴晚平左倉

跌左兩千點後開始玩未日CALL
輸撚死

屌我都試過

暫時500%

option 真系咁多工具入面最難
新手想學靠上網睇會唔會識

有幾難
最多咪學埋d greeks

2個account由55k玩,現在大約共400k,想拿75k出來

你地識玩option 系咪唔會玩牛熊同輪果d
聽講話option 最公平

長long 每注10% 30%止蝕
1個月期權 只炒一星期
呢期股災fatfat

只玩極牛熊
人生就係要刺激

你哋會用咩買option?

我見你ib 同Firstrade 都有用，其實邊個好D呢？

單以 option 計firstrade零收費，咁IB有咩好？

相信Tesla 火箭果時閒閒地一隻都幾千%

有無SUB MARKET DATA? IB 幾錢?

ib 是立即但要cost，first trade 沒咁pro+慢d,但不用option fee, 如果你option 玩大量otm的用 first trade, ib 100張收我差唔多100 usd...